@misc{firstweb,
  title={The first website},
  author={Tim Berners-Lee},
  url={http://info.cern.ch/hypertext/WWW/TheProject.html},
  year={1990}
}

@misc{seose,
  author  = {Jaroslav Vidim}, 
  title   = {Co prozradil Seznam.cz na SEO restartu 2016},
  url = {https://www.evisions.cz/blog-2016-06-13-co-prozradil-seznam-cz-na-seo-restartu-2016/},
  year    = 2016
}

@misc{gutage,
  author  = {Pavel Kasík},
  title = {Výpadek Googlu šokoval Česko. Nebyl to útok hackerů, ale chyba při údržbě},
  url = {http://technet.idnes.cz/google-vypadek-priciny-dopady-dkv-/sw_internet.aspx?c=A161123_114509_sw_internet_vse},
  year    = 2016
}

@misc{intlive,
  title={Internet Users},
  author={Internet Live Stats},
  url={http://www.internetlivestats.com/internet-users/},
  year={2017}
}

@software{zabbix,
  author = {{Zabbix LLC}},
  title = {Zabbix -- The Enterprise-class Monitoring Solution for Everyone},
  url = {http://www.zabbix.com/},
  version = {3.2.6},
  date = {2017-05-30},
}

@software{icinga,
  author = {{The Icinga Project}},
  title = {Icinga2},
  url = {https://www.icinga.com/},
  version = {2.6.3},
  date = {2017-05-30},
}

@software{nagios,
  author = {{Nagios}},
  title = {The Industry Standard In IT Infrastructure Monitoring},
  url = {https://www.nagios.org/},
  version = {4.2.0},
  date = {2017-05-30},
}

@book{olups2016zabbix,
  title={Zabbix Network Monitoring},
  author={Olups, R.},
  isbn={9781782161295},
  url={https://books.google.cz/books?id=xgjVDQAAQBAJ},
  year={2016},
  publisher={Packt Publishing}
}


@book{olups2016zabbix,
  title={Zabbix Network Monitoring},
  author={Olups, R.},
  isbn={9781782161295},
  url={https://books.google.cz/books?id=xgjVDQAAQBAJ},
  year={2016},
  publisher={Packt Publishing}
}

@book{ligus2012effective,
  title={Effective Monitoring and Alerting: For Web Operations},
  author={Ligus, S.},
  isbn={9781449333485},
  url={https://books.google.cz/books?id=cTqbdNzH7UUC},
  year={2012},
  publisher={O'Reilly Media}
}

